Ik ben buitengewoon verplicht voor u, mevrouw Elton, dat ben ik verplicht voor elk lichaam dat voor mij voelt, maar ik ben vrij serieus in wensen niets te doen tot de zomer.
Voor twee of drie maanden langer ik zal blijven waar ik ben, en zoals ik ben. "
"En ik meen het ook, meen ik u," antwoordde mevrouw Elton vroolijk, "Bij het oplossen om altijd op wacht te staan ​​en mijn vrienden in dienst te nemen let ook op dat er niets echt onwaarschijnlijks aan ons voorbijgaat. "
In deze stijl liep ze verder; nooit grondig gestopt door iets totdat meneer Woodhouse kwam de kamer binnen; haar ijdelheid had toen een verandering van object, en Emma hoorde haar in dezelfde half gefluister zeggen tegen Jane, "Hier komt deze lieve oude mijne, protesteer ik!
- Denk alleen maar aan de zijne dapperheid om voor de andere mannen weg te komen!
